(足球動畫)社區盾 21:00 J5直播 阿仙奴VS車路士

我一開post就表示又係手刃切爾西既時候

幫我入500車

咁你姐係想同我作對姐

今日admin我放假,唔搬你post

OK呢到king

連登有言論自由架

有錢點解唔齊齊賺?

想賺錢去mon下白貓post班人出料
買相反就得啦

想通了

半1:1
全 阿2:1

有無同路人

1:0不能再多 阿仙奴贏

白貓post你又岩?

20年fans

待奉部又入人post搞事

跟神父all in jor

等收錢

陣容

贏jor

Kol點解no正選？

🤔

唔係話對上果場輕傷左咩

又出耳和鼻出黎搞笑
臭燒連後備都無

垃圾阿狗呢個陣真係唔當切爾西係對手

正啊 前面三個nigger

最憎人話人nigga

我雲從來係社區盾從來無當過切西係對手

一陣有得睇虐老
諗起都爽

iwobi 未來新星
會然2nb實開心

尼日尼亞尼哥

iwobi -6王

歐超盃決賽
皇家馬德里vs曼聯
好睇D

有得睇雲同冇得睇雲既觀賞性已經差好遠

落街買薯片先

屌 又有袁文傑

今晚無得反臭燒

有基佬特

留名g持爺爺

冇藍斯 佢又冇得吹奏

佢首席fans

我講咗好多次 我好欣賞艾朗藍斯嘅後上插入...

CG

後生個個講波佬講野疾到

有無車個陣容

要過隔離台車區睇

ok我去cap

哇 差小小 尼哥

車仔又有麥提莎

屌！無角度

渣加

睇個勢我阿入肉d

車唔撚追波既

懶人足球

留意到波台得車區
唔入了

係哋睇到幾多分鐘

我11:30

12

屌你老母我慢咗成分半鐘

kamen rider

完左場啦 車嬴

J5有得睇都delay

車

黑帝真係好勁

yes

我應該都慢你少少，j5

屌你老母車狗件衫同底衫有咩分別

無山狗，走了

呢腳飛鏟

上坂菫歐聯心水

呢個假身！

好鍾意睇張伯倫d動作

黑帝

我要入波呀！

莫拉達又攸後備??

西甲野

雷斯好撚垃圾，世界杯都係輸佢

Water stock

呢個直線 差d死

亞衣夠做啦

個場點睇，射住哂

柒到

記得係輸佢成日後衛當前峰踢
好戇鳩

麥提莎比自己友扇落塊面到

干堤？

係

差d，又迫害我爺爺

浩鼎幾穩

柱

迫害..

拿卡呢場唔報恩就死翻去法甲啦

iwobi好垃圾

又問袁生

山狗走啦屌你老母

屌

入波未啊

報缸

m4

阿朗素仆街死啦

破相了

痴線，一野

不嬲茅開

車狗

換人啦

阿有邊個換

殺人戰術，未開季就先殺一件

高斯辛拿

kolaxxxxxx

高拉辛拿斯打左閘wor

比人按住個頭黎打

Holding 夢遺+佢？
兩個閘

換左啦 後備邊有後防係掂架

可以頂下中堅夠大隻 好似熱身賽踢過

艾蘭尼踢中堅🤔
aoc打返中間

夢遺打中間
阿今場cs我切

雙防中 唔洗縮多個落去

插水！

插水

抵啦

埋黎睇啊喂 有小醜

垃圾軌真係好撚難睇

話說ozil死咗去邊

2&b 又失左蹤

唔擺

阿記好危

頂住上半場先

下半場要換G烏

雷C

哇屌 間諜

施治

又ok wo

2&b

盡左力

咁都比佢轉到身撚2件

唔係水貨

WB

藍天射球！

black b

藍天

射上火星

豬腦>>黑b

Cloud add搵閘打中堅呢招其實係咪抄哥狗

悶死，和波洗唔洗互射

冇加時直接12m

望下個後備list
冇人咁濟

印象夢遺都唔係第1次打中堅

以前又係頂中堅位打到比人屌到仆街

搵豬腦打中堅

要 abba

閘轉踢中堅多數收皮

好似拜仁德甲咁

後防係用黎裝飾咪唔係囉

一早知呢個陣容我唔撚開post啦

夢遺打中堅算係咁啦

家陣叫連狗搬post仲黎得切

玩緊Fate/EXTELLA

夢遺之前打完中堅打返左閘勁到飛起
可能係阿記黎講蒙維爾防守能力幾好 又做到下波 速度跌晒先擺佢入343入面嘅3中堅

又艾朗藍斯既插上

收聲啦文傑

Fgo la Ching

等今晚件禮裝
btw 快d送sevant

大人先玩fgo

袁生又鳩up

打定J

emilia軌黎
我fgo del左佢

傑出阿仙奴

....FUCK

==.=有無咁快

0:1

浩鼎

話咁快唔洗切了

收皮啦摩西斯
跌落地攞返咋沙

大炒了要

阿無ga la
社區盾啫，節哀順變

綺禮我果500呢?

留名binc

我信黑B

唔得

請食飯

好多利

成班利狗當自己有分踢

我個福袋靠你課了

you

系

我鏝

當自己老闆係到驗貨張伯倫

yes
當哂自己主場咁

班利狗有沙拉仲想典

幫我課埋

比自己友撞

雷c幾時死

艾曆尼

英梨梨

....西入龍

eriri

又藍斯

屌做乜唔射=.=

耳和鼻真係進攻破壞者

笑撚死

kola 真係好大隻

100分真係ok
Go liv dog la

無啦無啦

仆街啦

豬腦

殺手鐧黎啦 要反杯了

俾我廠王牌禾子你
100分呢啲垃圾留返被我地ok?

iwobi

唔啦 表現咁差

冇藍斯變到好少d一腳波

表現咁差比死利狗好了
我哋阿記唔要佢

基奧特係要啪藍斯做一腳波先勁

後上插入

車路士摔角隊

莫拉達

摩子

英梨梨真係單純工兵

出黎駁下腳咋

雲加

水貨出場

係 佢賣點覆蓋面大同遠射

靚啊

遠射。。
最有印象已經係對疤個球

得呢球

G

金髮女已經冇市場

紅

正喔

鞋底中人死腳
都幾撚痛下

咁都紅 死黑哨

1:1

1-1

入左！一定入左！

入雲我信

黑哨牙

沙卡罸球幾靚

柏度下場英超停賽

ALL HAIL CHELSEA

@上條當麻

第一球：賓科土打、BoA、何金途
第二球：Milk、施華覓腸、查馬克
第三球：路撕基bb、15妹、Kagawa

入多球啦 唔想睇12m

下個入球莫拉達

水貨達

點啊幫我買左未啊

nelson

4個

新仔有無波皮掂

nelson 勁喔

原來柏度唔會停賽
又改制

87分先入替
橙

下？交波？

禾仔D射術.....

禾子廢到喊

交波

阿差d林尾香

屌禾仔真係唔識

阿記d把握力

屌 垃圾禾

一位走位跑動
九位玩波/射術

十字碼

1:1 FT

十二碼

潛先
你哋快我好多

唔係用禾仔可能贏JOR

唔用禾出邊個牙

神父睇j5 ok？你快d

cech 十二碼 麻麻地

？

聯賽未救過一球

你快過我個j5

留2&b

最多相差30秒

mother sucker爆眉角 橙

爆哂

問題應該唔大

1-0

CG:打車狗我最熟

禾子射先

夢遺射

夢遺

1-2

哈哈哈哈哈哈哈哈

好波!!!!! 高圖C

卡吐

古圖斯

救埋

送杯？

水貨